肥婆有咩資格坐地鐵坐位？

人家都係俾咁多錢，點解你要每邊坐多半個位？
唔好再掂我呀

直頭要收佢地雙倍車錢！

屌你老母留名

巴士車頭司機位後面有3個位
屌你老母死肥婆一人坐2個位
仲要擺撚埋個袋喺旁邊

肥人出街應該當犯法
拉佢入去減肥先好出返黎

益你啦

肥婆搭地鐵應該俾雙倍

第一，臭 其他人要忍受肥婆體味
第二，佔用較多車廂位置 造成逼夾
第三，視覺上影響觀感 令乘客感到不安
第四，體重 直接影響機件問題 增加工程開支

其他 歡迎補充

根本地鐵個位就唔係design比肥婆坐

肉貼肉真係好噁心

肥婆應該好似燒味咁拎個勾掛係上邊扶手

肥婆嘅存在 本身就係一種罪fatc

sorry lorfatc fatc ##fatc

#[joyce]#fatc

強烈要求港鐵將入閘機收窄 另設肥婆專用入閘機 肥婆入唔到收窄版入閘機就要俾1.5倍車資入閘

再嘈坐埋你個位呀##fatc

雙倍錢加狐臭賠償

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

幾好

到時每部閘機卡住一個肥婆 肥婆係唔撚鳩柒會認自己肥架屌

肥婆肥佬都係囉##fatc

肥婆最後整爛哂啲機

講得好！